今鋪仲唔fat fat

Milan 1:3 多蒙特
Milan 4:0 拜仁

all in多仔德甲冠軍 上樓不是夢

🤤

細聲d 1陣唱到熱曬